【捐款檢討】不如直接開美國銀行戶口，市民以後國際匯款捐錢，黑警一搞就係嚴重中美外交問題

如題
香港人擺到明去美國銀行開支援戶口，最好揾埋Solomon 幫手
每次香港人捐錢都國際匯款
或者揾代理人收bitcoin,再轉為美金存入美國戶口
一來黑警鞭長莫及
二來保障捐款人私隱，令到捐款人無後顧之憂
三來就算佢搞捐款人
呢件事就會立即上升到外交層面
直接同中美貿易談判捆綁
美國政府，特朗普被逼要就問題發聲
攬炒再攬炒，會有機會破局
（覆述網上言論整合，唔係我個人意見）

In Solomon we trust!

佢要攪都可以攪到，不過支持，拉

push

美國果邊銀行可以拒絕你呢種做法

同埋佢地目的係拉集資既人，拉左佢，你一樣1蚊都拎唔到
要嚇9香港人唔反抗

要搞都會搞到，不過拖埋成個美國銀行體系落水
逼美國出聲

試下美國用公司名義開，就算有人被捕，一樣access到資金

瑞士銀行

why not both

同埋目的係要美國參與

美國本身都會捉洗黑錢
見你戶口有好多細數可以凍結你戶口
然後係唔係黑錢通常都同地方政府點講有關
香港政府話D錢係黑錢
正常程序會被美國監管機構查

唔係唔可以係美國開公司開戶口
不過搞既人要熟識美國法律

搵埋核數公司

推

手續費好撚貴喎

所以最好要揾美國議員幫手
我覺得宜家香港政府講乜，美國都唔會信
不過都要過compliance
不過我唔係法律專業，要相關人士睇下可行性先知

輸手續費事小
香港7000萬100% total lost

係 唔好再講手續費貴
就當係營運成本囉

其實最重要係要一個外籍代理人 如果有一個外籍代理人 咁個問題就會變得大好多 例如歐盟國籍嘅代理人 銀行好難會寧願違反gdpr 都要俾資料啲狗 最重要係資金唔好集中一間銀行 要幾間銀行 因為一間銀行可能仲有機會幫啲狗 但係要幾間銀行一齊違反gdpr係冇可能嘅事 冇一間銀行會想俾歐盟罰 4%年營業額
另一方面歐盟會好樂意罰呢啲銀行嘅錢 睇下呢幾年google果堆公司俾歐盟放血放得幾慘就知道

係，要跟足規矩
合規合法地處理
同時保障基金持有人匿名性

香港花旗轉去美國花旗free

yes!
同人權法一樣，要提升到國際層面先有生存機會
呢個一直係香港人生存之道

匯錢已經係問題，你點都要係香港戶口匯過去，唔通叫人捐錢，要自己動手俾手續不止仲要搞一輪野先過到，我地連星火點樣運作都未知，有人話佢一直用公司戶口收款，612係信託基金唔同，如果係咁已經係問題，唔關邊度開戶事，去到美國都一樣查你。真正洗黑錢先要咁做，明明個問題就唔係我地度，做乜要避

Push

大家brainstorm 下
主要目的係保障資金之外
同時間可以得到美國外交保護
可能有更好方法都未定

少少手續費，但係得到美國保護wor

仲有一個方法係利用美國嘅宗教制度
如果你係美國申請為宗教團體 就可以收捐款 而且唔洗俾稅 同埋美國創立宗教團體好容易

飛天意粉教

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

安全要緊呀

有無高手
只係讀過一個sem company law

有無compliance 專家？

不過荷蘭會更加容易

收皮

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

記住，如果捐星火係現金入機或銀行小額轉賬你可以唔擔心，但如果你大額轉帳，而係公司戶口甚至乎多次大額捐款， 財富管理組會攞曬銀行嘅交易嚟check, 佢有權懷疑你協助洗黑錢, 而當佢調查你嘅時候會用好多嘢令到你除咗好麻煩之外可能令到你個銀行唔會再提供服務俾你， 另外稅務局亦都可能介入會查你，清查你所有收入來源 ，成個過程煩擾不堪令你生不如死 ，佢咁做唔係想拉你哋，佢亦都知道唔夠料，但嗰個過程絕對可以嚇怕好多人 ，從而斷絕你收入捐款來源， 以製造寒蟬效應， 所以如果真係要再有捐款戶口設立，請用海外bitcoin戶口，否則只會再次出現同一狀況

不厭其煩再講
此post 乃覆述網上言論
所有討論都只係銀行法規學術討論
大家不要以身試法噢！

搵埋美國議員幫手 我諗美國本地既銀行唔會去查
再唔係直接係美國開間NGO專係做人道援助 公開收錢應該冇問題

要搞你一定搞到
黑警同美資銀行報串
佢地都一樣會重點監視你
要真正脫離銀行體系得Bitcoin

大家問心都知唔係做犯法野
美國監管機構公平公正實過到關，我唔擔心

黑警同美資銀行報串預咗
但美國理唔理黑警係另一回事
因爲今次唔係真係犯法野，只係莫須有
btw, 支持bitcoin

Citi 未必比你開

除非係現有客戶已有戶口

揾間無中國業務既銀行更佳

我覺得Citi 都會瀨
所以間美國銀行要無中國業務

離岸口最大問題係攞錢好煩
依類型既資金成日要摧拎出黎入落去

支持

傻啦你估銀行信你定黑警
而家全世界銀行都好忌中黑錢
如果黑警走去屈你洗黑錢 就算係外國銀行都一定凍左你戶口再慢慢查
最尾就算查唔到 佢地多數都怕麻煩會close你戶口
係香港都見唔少人無啦啦比銀行ban戶口啦

好似唔係咁易開

手續費貴好過無左七千萬 只要安全唔被凍結我多多都捐

保障捐款人安全都好重要

成立一間在美國Montana州註冊成立嘅LLC。如果股東唔係美國籍同公司無美國業務，冇乜稅務問題。開銀行戶口超簡單又冇香港咁麻煩。問題係開公司同銀行戶口時，股東要去嗰度一次幾日。最好在香港通過Internet聯絡好提供LLC公司成立服務嘅中介公司或律師才成行。

又或者光明正大咁在美國成立一個支持香港民主發展基金會。請清楚美國法律嘅兄弟姊妹提供意見。

講就易
唔好傻

外國巴絲整又得唔得?

全民用美金！

你當自己係邊個. 邊有咁易開
其實直接搵美國幫拖比較實際

global transfer只可以personal轉personal
HK priority有free wire transfer

無可能無啦sosad

個個仲爭住奶

唯一好處係佢地會比美帝直接制裁而避諱D

重點係光明正大同合法

真心唔支持bitcoin
1. bitcoin個價浮動
2. 香港買btc 食水深 (btc atm)
3. 換返做美金/hkd 手續費貴
4. track唔到d錢點用

如果光明正大、合法、又有公信力人仕參與金錢用途監控，多多錢都有人捐！

快速轉換返美金入帳點睇？
美金=港元 匯率唔會浮動

外國勢力介入

係咪黑警去美國拉人

DBS係咪美資？？

坡佬

搞香港捐款人
不過等睇拉完人，會多咗10倍捐款

坡佬一定賣港

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon Yue

Quick take by Bloomberg

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如德 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

世柒篇文可以參考
屌人既部分自己skip啦

HSBC 星火 與走資

2019-12-20 / by martinoei 黃世澤
HSBC 懷疑與黑警聯合財富情報組合作，凍結咗七千萬救義士嘅錢，大家或者明點解612咁小心，同埋點解死人熱狗係咁搞612，所以黃洋達呢啲撚樣應該死全家。大家都知 HSBC 係仆街，但依家好多抗爭者都無諗嘅問題係，其實金流應該點搞，金流搞唔掂真係點幫手足？

HSBC 絕不可靠

香港有一個問題，就係大家都十分依賴 HSBC ，但如果 HSBC 走去投共就仆街，好不幸，由王冬勝領導嘅 HSBC 香港真係投撚咗共，喺銀行界B仔大晒嘅思維下，高層點可能有良心。所以，大家應該將 HSBC 啲錢攞出嚟，甚至 HSBC UK都唔應該用，或者只係去英國其他Bank嘅中途站。

點解我會講 BNO，你估我只係著眼BNO可以居歐或居英權利咁簡單，你有本Non-Chinese Passport已經足夠協助走錢有餘，喺香港銀行系統以外建立黃色經濟圈。大家諗吓，如果日後黃店，唔用香港嘅Payment Gateway，而係用Sum-up，啲錢係直接去咗歐洲銀行或美國銀行戶口，香港嘅戶口只剩下最低限度要用嘅現金(交租、交水電煤)，你估黑警可以玩得咁爽。某程度上，我經歷過恆生戶口被封果件事後， HSBC 甚至好多銀行喺我眼中都只不過係附和政權嘅仆街。香港銀行體系係信唔過，只不過熱普城呢班無業遊民，佢哋到依家都只係想食人血饅頭咁解。

所以黃色經濟圈，仲有黃色金融圈，一個以海外銀行網絡為主嘅出路，只要final要pay果一刻，果啲錢至會由外匯變成港幣現金，甚至如果律師行有法理上可能性接受海外付款都得，雖然難度高啲。一個以E-Commerce，義士為主嘅物流網絡去構成嘅黃色經濟網絡，變成愛爾蘭內戰期間由IRA主導嘅稅收及金融網絡，呢個對擊潰支爆緊嘅中國係好關鍵嘅事。

有啲人會想依賴blockchain，我個人唔贊成，因為依家blockchain market涉及太多中國人同俄國人嘅人為操縱，好容易一網成擒，成個黃色金融圈，應該以美國、歐盟嘅金融系統為基礎，充分利用香港人嚟自五湖四海嘅身份，有啲嘢，俾西方國家睇到，交貴少少嘅歐美稅率，都好過俾中國搶走用嚟喺支爆吊命，我覺得果成千萬美金，都可以俾中國做唔少嘢，大家都知中國係幾咁無恥，否則點會有共匪之名至得。

星火被搞係一個wake-up call，中共為保政權係不擇手段，無吹和風嘅可能，啲金流一定要諗過度過，同埋全面靠攏西方係必要。同埋果啲分化撚，係時候清理一吓，呢班人渣係浪費大家好多時，喺一啲不必要嘅爭論之上，大家可以當鬼清理。

你係咪on9
d錢根本唔係黑錢
你知唔知咩係黑錢
你比黑警洗左腦啦屌

中國人可以係香港洗黑錢
香港人眾籌就俾黑警拉

用馬會戶口集資

要避到這個問題, 其實主要係無由香港政府體制下的戶口, 但咁係好難, 起碼要方便香港人捐款....
-收錢發錢可用唔同方法(唔直接用戶口,如用PAYPAL等外國交易系統,但有手續費), 咁無咁易俾人追到放係咩銀行
-放錢分唔同類及多間,雞蛋唔應該放在一個籃, 尤其係長期抗爭,或在海外成立NGO及海外戶口
-不時轉換收發方式
-用BITCOIN好就好在無記錄, 但滙率波動同要接收方有才可, 否則都係要返香港

香港一個細戶口 美國一個主戶口 當戶口到一定數目就匯錢到美國

去花旗銀行搞，安全至上

再提醒大家
所有匯款之款項都必須來自合法來源
本人從沒有煽動/鼓吹，亦不打算煽動/鼓吹任何人 以任何非法方式處理資金
大家不要誤會，亦不要扭曲我的任何言論有鼓吹犯法之行為
請做守法合規之好市民，我文中多次提醒

一撚早就要
如果唔係，你裝修埋全港銀行都無撚用

此post 沒有犯法野
如果想睇犯法野，對唔住
請按上一頁

香港市民D錢擺到明係白錢
怕乜監管機構姐

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

如果香港想開戶口
用邊一間美國銀行好？

可否在瑞士開戶，一切支付都用美金結算？

星火教

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

以後銀行戶口 捐款人資料等等
全部要放喺外國

美國只會block 恐怖組織、洗黑錢賬戶，唔會搞民間志願服務嘅賬戶。

721 831 101 1111

係

唔介意俾多少少$ 有安心保障

香港人心態要調整
唔好以爲做合法野就唔會搞你

會被查 我係美國匯過幾筆錢都被銀行停過
如果香港政府話D錢係黑錢 美國監管機構係正常程序下都可能會做野

小心謹慎

應該要搵熟美國法律既顧問幫手搞

高招
將人道援助提升到國際嘅層面

香港市民d血汗$$

其實對家背後咁多黑勢力
會唔會搵幾個入d黑$落去d捐款度？
跟住就話有d$來臨不明...

幫推
要話俾人知香港人唔會放棄！

美國而家國策係打柒支那，邊個攪鳩香港抗爭有關既都冇好下場

實用post
推呢個

已經準備好再捐

係既，呢個要小心
小心賊贓嫁禍

收現金 放保險箱

我重申 我唔係話唔可以開
但係要熟悉當地法律 唔好隨便開
唔好用個人戶口

例如呢間基金:

人地係註冊左係美國既 非政府非牟利基金
有熟番當地法律既成員
總之要做足措施 符合當地法律要求

How about Citi?

全香港人都好憤怒
宜家連被捕人士受到法律保障都搞
完全違反法治精神

比黑警激下，香港人仲捐多D添

大家都知道美國同中國，邊個先真正唔可以得罪

香港人就係人才多同橋多
弱點係暴力值太弱
同廣州差太遠

》

可唔可以唔好吹奏bitcoin

.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

小弟有美國公司户口&私人户口
有咩可以幫到手請出聲